---
layout: post
title: "درباره من"
permalink: /about/
---

## مشخصات
پریسا خالقی. \
علاقه‌مند به تجزیه و تحلیل داده‌های آزمایشگاهی، برنامه‌نویسی سیستمی، محاسبات موازی.


برنامه‌نویس جونیور R از 2018.

برنامه‌نویس جونیور ++C از 2021.


محقق، پژوهشگر و توسعه‌دهنده سیستم‌های EBSD - EDS میکروسکوپ‌های الکترونی FIB/SEM در پرتو رایان رستاک از 2019.


تحلیل‌گر داده‌های فضای مجازی در LifeWeb از 2021 تا 2022.

متولد 1376.

### توانایی‌ها
* تسلط اندک در ++C، با دانش کافی از مشخصات زبان
* درک کافی از ++DPC برای تحلیل داده‌های آزمایشگاهی و برنامه‌نویسی موازی
* دانش کافی از کتابخانه استاندارد، کانتینرهای STL و الگوریتم‌ها
* درک کافی از مدیریت حافظه در محیط های non-garbage collected
* درک dynamic polymorphism و مفاهیم خاص ++C
* آشنایی با Templateها در ++C
* آشنایی با آخرین تغییرات استاندارد از C++11 تا C++20
* طراحی الگوریتم
* آشنایی با طراحی سیستم‌های تعبیه‌شده، تعاملات سخت‌افزاری سطح پایین
* آشنایی با threading و Multi-threading و محیط های بلادرنگ با Qt
* آشنایی با توابع کتابخانه system call wrapper
* آشنایی با ابزارهای زبانی مانند Valgrind و Intel OneAPI
* پیاده‌سازی پلت‌فرم های automated testing و unit tests
* آشنایی با continuous integration

---
## تحصیلات
کارشناسی رشته مهندسی پزشکی (بیوالکتریک) در دانشگاه امیرکبیر از سال 1394 تا 1398.\
کارشناسی ارشد رشته مهندسی پزشکی (بیوالکتریک) در دانشگاه امیرکبیر از سال 1400 تاکنون.

---
## تماس با من
ایمیل شخصی: [parisakhaleghi97@gmail.com](parisakhaleghi97@gmail.com)

ایمیل دانشگاهی: [khaaleghi@aut.ac.ir](khaaleghi@aut.ac.ir) (فقط برای مسائل مرتبط با درس و دانشگاه پاسخ داده خواهد شد، آن هم موضوعات مهم.)

[تلگرام](https://t.me/Parisa_Khaleghi)
